好想, 放假有邊到好去?

有咩地方好行?

行山，唔駛同人迫，可以放鬆下

叫雞，試下啦